大家會唔會係自己寵物面前打j?

如題 純粹無料一問

會

我都會 不過熄曬燈先

會射落佢到

會喺男朋友兩隻狗狗面前扑野
我一路嗌佢一路汪汪汪